［一人之境］見到個MV拍得好有feel 有冇人知係咩地方

攝影台應該多啲人知啲景係邊

想問吓咁多位大佬知唔知一人之境個MV係邊度取景？

想去同一個地方影下相 拍啲野

唔該晒咁多位

台灣嚟㗎哦

哦~~ 感謝感謝

諗住用35定50？